<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">MySchedule</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="tuiju">锻炼部位：三角肌、肱三头肌 \n\n
        起始姿势：坐在坐姿推举凳上。将背部紧靠在背垫上。双手各拿一个哑铃。上臂向两侧分开，前臂向上，使哑铃刚好超过肩膀的高度。\n\n
动作要领：将哑铃向上推举至双手几乎伸直(手肘接近锁定角度)，过程中不要让哑铃摇晃。当两个哑铃几乎在头顶上相触时，再慢慢下降到起始位置。</string>
    <string name="cepingju">锻炼部位：三角肌 \n\n
        起始姿势：坐在平凳末端，脚平放在地上。双手握哑铃，掌心对着身体。手垂直放在身侧。\n\n
动作要领：以弧形轨迹将哑铃向两侧抬高至过肩。通过同样的路线慢慢降下哑铃至起始位置。</string>
    <string name="fushencepingju">锻炼部位：三角肌 \n\n
        起始姿势：双手各握一哑铃，坐在平凳的末端。双脚平放在地上，双足距离近一些。身体向前倾，直到你的胸口几乎碰到大腿为止。双臂向下垂，将哑铃保持在小腿和平凳之间。\n\n
动作要领：双手伸直，双肘接近锁定。以半圆的轨迹将哑铃抬高至手臂与地面平行，与耳朵同样高度。慢慢降下哑铃至起始位置。不要大力甩动哑铃.</string>
    <string name="songjian">锻炼部位：斜方肌上部 \n\n
动作要领：将杠铃置于身后而不是大腿前面，这样会迫使你在整个耸肩过程中都向后拉动肩胛骨，因此可更多地锻炼斜方肌中部(尽管大部分压力仍在斜方肌上部)。</string>
    <string name="jinghouqubishen">锻炼部位：三头肌围度 \n\n
          起始姿势：正坐在凳上，两脚平踏在地上，右手持铃，掌心向前，伸直在头顶上方；左手托于左侧腰间。\n\n
动作要领：右上臂紧贴右侧耳旁，不准移动；持铃以半园弧落下至左肩上方，持铃下落越低越好。然后，以右臂肱三头肌的收缩力，持铃向上举起还原；重复做，左、右手交替做时，要完成同样次数。</string>
    <string name="fushendanbihuachuan">锻炼部位：背部外侧和下背 \n\n</string>
    <string name="zhituiyingla">锻炼部位：三头肌围度 \n\n
          起始姿势：双脚分开同肩宽站立，双手各握住一只哑铃置于大腿前侧。。\n\n
动作要领：从你的腰部弯曲，在你朝地板降低杠铃时，要保持你的双膝伸直；重量应该保持在你双腿前方大约10厘米处。稍作暂停，然后伸展你的躯干返回至初始的站立位置。</string>
    <string name="yangwojutui">锻炼部位：下腹肌 \n\n
动作要领：举腿时必须全神贯注感受腹肌的运动</string>
    <string name="shangxietuiju">锻炼部位：胸大肌 \n\n
动作要领：斜板的角度控制在30-45度之间，角度太大对三角肌前束的压力也越大，会影响到胸大肌的发力</string>
    <string name="pingwotuiju">锻炼部位：胸大肌中部  （即增加胸肌厚度和围度） \n\n
动作要领：上推时用鼻子呼气，还原时用口吸气。</string>
    <string name="pingwoyalingfeiniao">锻炼部位：胸大肌和三角肌{是锻炼胸大肌中部和中缝的}\n\n
          起始姿势：仰卧在平的卧推凳上，两手各持哑铃，掌心相对，推起至两臂伸直，支撑在胸部上方。\n\n
动作要领：两手持哑铃平行地向两侧落下，手肘稍微弯屈，哑铃落下至感到胸部两侧肌肉有充分的拉伸感，并使上臂落下至低于肩部水平线。当哑铃落下时，要深深吸气。持铃循原路举起回原位时呼气。</string>
    <string name="danbiyalingwanju">锻炼部位：肱二头肌\n\n
动作要领：1.身体不能摇晃，下放哑铃时上臂不能完全放松，整个过程保持紧张。\n
2.动作过程中，意念集中-专注肱二头肌的发力过程。</string>
    <string name="yalingjianbudun">锻炼部位：臀大肌、小腿\n\n
动作要领：1. 上身要始终保持正直，让重心垂直向下。身体不能后仰或前倾。垂直下蹲时，前腿小腿垂直地面，膝盖不要超过脚尖。\n
2.一脚向前迈出一步下蹲使膝关节与踝关节在同一垂线上，另一腿向后伸直，重量均匀分布在两腿上。沉髋、后腿屈膝下蹲至膝关节接近地面，稍顿循原路还原。</string>
    <string name="zhanlitizhong">锻炼部位:小腿\n\n
        动作要领:注意完成动作时不要屈膝、屈体；控制重心不要有意前移，否则效果极差，可在前脚掌下垫一块铃片防止重心前移。</string>
        <string name="cewanju">锻炼部位：肱二头肌外侧\n\n
            动作要领：1、手持哑铃垂于体侧，掌心相对，上臂紧贴体侧，肘关节是惟一运动的关节。\n
            2、用力向上弯举，可感受到肱二头肌外侧膨胀隆起。最高点进行顶峰收缩，并坚持片刻，然后缓慢还原，最低点时手臂完全伸直。\n
            3、做完一侧换侧再做。为避免动作过程中身体借力，躯干可稍前倾。
</string>
    <string name="drawer_open">drawer_open</string>
    <string name="drawer_close">drawer_close</string>
    <string name="yintixiangshang1">引体向上做好方法1 - 就坚持上拉身体状态。
反握抓握单杠，双手间距于肩比窄。练习坚持10秒左右。6组-3~4天练习</string>
    <string name="yintixiangshang2">引体向上做好方法2 - 坚持上拉状态
坚持上拉状态 2 是 双手间距于同肩宽，然后练习上拉身体。
15秒左右，6组-3天左右</string>
    <string name="yintixiangshang3">引体向上做好方法3 - 反握抓握单杠
过一周了，现在要开始做引体向上。
想锻炼“宽握引体向上”最美姿势，但现在做不到那动作。
先反握抓握单杠。双手间距于同肩宽。
别伸臂，坚持90度角度。不要完全伸臂。手臂动作范围要最小。
6组-5次-练习一周。</string>
    <string name="yintixiangshang4">引体向上做好方法4 - 反握引体向上
这次反握引体向上要伸臂身体上拉。
6次-6组-练习一周。</string>
    <string name="yintixiangshang5">引体向上做好方法5 - 史密斯机器练习
前面的过程做完话，现在要挑战正握引体向上。
有些人文我，“反握引体向上来锻炼，可以吗？”
引体向上是正握杠铃是正确的做法而效果更好。
先做好正握方法以后，可加上反握方法来导致不同效果是正确方法。
首先不用单杠来练习，用史密斯练习动作细节。
6组-10次-4天练习</string>
    <string name="yintixiangshang6">引体向上做好方法6 - 正握练习
史密斯机器来练习动作之后，跟第3练习一样，别伸臂，坚持90度角度以内
练习正握引体向上动作。
6组-6次-4天</string>
    <string name="yintixiangshang7">引体向上做好方法7 - 正握引体向上练习
6组-6次-练习一周
按照我上面讲过的顺序来安排练习计划。
会感觉慢慢得到引体向上效果。</string>

</resources>